大快活，我求下你落味精啦

好撚難食呀cfu

食大家樂啦

真係關味精事？
肉醬意粉多油到痴線，呢樣先係敗筆

我唔知，見到大大隻字話唔落味精就燥，你咁撚難食憑咩唔落姐

矛

隻味真係食唔落

成間野得個吉豬唔係比狗食

藍就預咗㗎啦

但次次幫襯都係吉豬
食食下又厭左隻味

大快活 係唯一嘅清泉
希望樓主放條生路

你搞到自己成個小粉紅咁

大家樂高質啲

真，起碼食個樣野似番果樣野

肉醬意粉
中午12點食完，夜晚er啖氣仲有肉醬意粉陣味

疫情開頭個期新炸，份量夠。
兩星期前食，差左，個豬又細左唔係新整興熱住拎出黎，兜關東煮又少左，兩舊變一舊籮白。

炒蛋叉擺盤拿西，衰過大家樂肉燥叉。

頹飯類唔吸引，乜鳩麵丈魚，煎肉餅，廢老飯。

完全唔想去。

真心想知 大快活邊怱黃？點解成日俾連登仔吹捧

係清淡呀

大快活下午茶

大快活起碼份量足先啦

咁樣70蚊？大家樂我屌你老母呀

除左雞胸同個吉豬真係無咩食得落
栗米魚勁厚粉
焗豬,肉醬意,栗米肉粒都係難食過大家樂
個雜扒叫正正常常 但好撚油膩同埋送果兜茄膏飯真係狗都唔屌
其他頹飯見到個餐牌都無胃口 黎黎去去果幾味但又唔撚係好食
而家仲要用埋海康威視探熱
真係幫襯唔落

雖然佢係藍
但係大家樂芝士肉醬意粉同埋咖喱真係好撚好食

你講落味精，我諗起uncle Roger
MSG

外賣好心就唔好叫菜啦

肉呀我要食

焗豬扒飯加個咕嚕肉

照早個炒蛋都好食過大快活

個管理層其實真係幾廢下，食撚正條水無啦啦比連登仔吹做黃店都做到咁既鬼樣

唔關味精事，佢野食本身唔吸引，不過有時貪佢夠清淡

利申：成日食驚喜同雞胸飯

意粉以前仲好食，而家煮到overcook
咖哩真係幾出色，之前個南洋咖哩我食完都要專登打包啲汁，超正

分化黃店 拉！

啲炸嘢真係唔夠大家樂好

其實點解而家仲咁多人有味精恐懼症

低鹽餐真係俾狗都唔食
淡到呢

邊個on9諗出黎架

樓主著名五毛

可能佢哋根本唔知比人吹到咁
講真大家樂一定係好食好多
當然一定唔夠小店好 但唔洗排隊又方便就差好遠

大快活早餐很好

我真係完全唔care

大快活嘅鐵板餐好撚正喎

Pr，拉

阿活肉醫意粉正喎

大快活早餐同下午茶好食，午晚就出事，多數食哩腩算數

咕嚕肉冇撚得輸

我屌佢老味 吉豬啲咖喱少到
我已經叫左多汁

連登係到吹奏大快活 踩大家樂
明明一啲都唔好食 餐牌十年都唔換一次

好食是良知 大家樂>大快活

用海康威視 不了

味精=麩醯胺酸+鹽
唔敢食味精但可以食一打打鹽
麩醯胺酸直頭係非必需胺基酸

宜家大快活有雜扒飯咩

燒排骨、咖哩都好味
其他真係

Where is your MSG

真，難食到仆街，是但街邊一間茶記都好過佢

最勁唔係呢樣 最勁係晚市日日一樣

咪撚食囉屌

其實佢早午晚基本都係日日一樣
好撚難食

右邊餿水

啲野真係唔得，有時雞胸仲要又乾又柴，之前隻羽衣甘藍汁直頭狗也不屌

你有份開咩屌你老母

你以為無落，可能落完都係咁撚難食。

巧好食

抵食啦 食藍店

肉醬意粉我覺得唔關油事
係本身已經唔好食
成pat屎咁撻係面, 只係好食過叮既少少

以前有個茄子雞/肉燥飯好好食
上年食難食左勁多
好多時行到埋去
見到個餐牌都選唔落手

大快活PR 收哂工？

吓大家樂啲咖哩得個死辣 無咖哩味喎

雞胸肉紅米飯唔好落味精唔該

又封一隻五毛

雞胸肉紅米飯？

雞胸飯 雜扒餐 沙薑雞都唔錯
gym撚福音

自備囉

又話人面感檢體溫唔係咩

大快活只食粟米肉粒

你個名真係冇改錯

大快活高質啲喎

入呢個post以為自己去左平行時空
做左咁多年人都未聽過身邊人講大家樂好食
早餐d魚臭既 咖哩得個辣字 粟米肉粒個d頹飯仲衰撚過工廈茶記
食佢真係比錢食垃圾 貼錢買難受

依個好撚正 又平又健康

龍門好食啲定大快活好食啲？

咁樣比嘅話不如話元氣好食啲

大家樂pr入侵連登

入呢個post以為自己去左平行時空
做左咁多年人都未聽過身邊人講大快活好食
晚餐d扒臭既 咖哩得個淡字 雜菜扒飯個d頹飯仲衰撚過工廈茶記
食佢真係比錢食垃圾 貼錢買難受

佢全部餸都有陣倒汗水味

大家樂咖哩=屎

大快活咖哩唔算淡
但太重椰味似食緊葡汁

我都中過伏
其實好撚難食
同埋啲餐好撚怪
下午茶啲配搭好難揀到落手

最緊要係食過兩間
一間好污糟
另一間放啲蝗蟲入去執貨唔食野都得
個鄉音經理仲反問我 乜佢地有阻到我咩

午餐啲湯飯幾高汁

見佢話大快活d扒飯衰撚過工廈茶記就知佢一係為講而講以為自己好好笑
唔係就連工廈茶記都未食過

焗海鮮飯屌打大快活

依家以個係但早5-6年前果隻好撚正

都唔明點解加凍飲咁貴

又啱gym撚

有冇份開關你撚事

有HIVISION係門前，難食都合理！

條細佬肯肯定無食過啦

用人面識別探熱
不食了

唔關落唔落味精事，係啲廚唔掂

大家樂至少早餐好食
塊雞好食 煎蛋都有水準
大快活塊雞又乾又無味
點解兩間差唔多既野 大快活係可以整到咁撚難食
點解唔可以爭氣小小

最基本焗豬同大家樂比已經收左皮 利申冇食大家樂好耐

呢排白飯水準有d差
經常性生硬

呢兩間咖哩真係兩個極端

次次都係食雞胸多菜多汁多飯

得指明個幾個飯係冇味精

焗焗豬係真係冇得比 但係都唔錯啦 近年有改善㗎喇
冇食大家樂好耐

大快活d腸好撚難食

係邊度食親肉醬都係咁

之前食過一次 成兜除左得茄醬乜柒都冇 依家有咩改善

而家好味咗
起碼入得口

大快活靜係食雞胸紅米飯其他是撚彈啦

味精個味太突出 掩蓋哂食材原本隻味
有啲本身夠味嘅食材其實唔洗落都已經好好食 味道唔一定越濃越好 例如茶餐廳果啲例湯下下加味精味無咩意思 飲完又口渴 普通人其實又唔係特別prefer味精味

大快活跟果d蒜味雜菜真係好難食

我次次同人食大快活都唔敢亂叫
一定係叫咕嚕肉就算
最多酸/甜左小小
伏極有限

以前好撚多油 有蘋果粒果陣好撚正

佢唔落味精 好似想落多啲鹹加味
食過兩次佢個無味精嘅蝦仁炒蛋
鹹到飛起
太快活得早餐係好味

呢啲就係健康嘅味道

大快活大家樂依類都係畀垃圾食材你多
D肉又雪又喇過仲點有原本隻味
情願佢個調味正常d
味精落太多當然唔好食，但落適量去調味我又唔覺有咩問題

用海康威視都叫清泉
已經罷食

緊係啦，爐頭嗰位到烚完就唔理份量落一大堆橄欖油去撈

食開屎？

cls！ 唔鍾意咪揀第二間 咩心態...

大快活高質喎
我就係鍾意佢唔落味精
樓主你鍾意食屎嘅搵番其他快餐食啦
咪搞到大快活水準下降

話唔鐘意就唔好食嗰啲手足同叫唔鐘意中国就移民嘅內地同胞有咩分別 ?

事實再一次證明連登仔係中国人

大快活都難食，你肯定係食開屎食壞味蕾

大快活好撚好食wor
個菜真係誠意嚟
唔好搞鳩我活仔dllm

個雜扒餐ok wo

大快活焗豬同早餐世界第一

大快活係早餐下午茶性價比高
晚餐真係狗也不屌

覺得唔好食咪食第二間囉
又要貪平又厭尖

抵
你死啊
食藍店

你唔食就讓個位出嚟

仲肯用杜民澤你知咩事啦

個麻婆豆腐以後唔會再食

個時有雞扒仲好食

大快活好正喎
個湯冇重味精
雞胸意粉啲意粉又唔會好似其他餐廳整到好淋
個汁又比較健康
最鍾意食佢個菇汁

牙活雞胸屌打所有飯

大快活淨係得下午茶屌得過

佢舊雞胸真係整得一啲都唔鞋個下好野

雞胸飯真係好撚正
樓下個間成日賣哂 食過次豬扒多油到痴線

真係好食，調味做得好好

樓主，我求下你唔好咁on9啦

OMG Haiya! Where your MSG?

樓豬食開屎

應該講個鐵板餐，
認真，茄膏飯真心難頂，俾返白飯好過

屌同意
呢個咖喱超好食 跟住佢而家出南洋咖喱我覺得麻麻地

咁寧願佢全日賣早餐

藍絲狗 屌你老母臭閪 祝你全家中武漢肺炎早日死亡🙏🏻

啲原材料好差。。 落味精都冇用

紅豆冰正

其實有無得轉白飯唔食紅米

難食過龍門

叉雞飯多個湯

知唔知點解油？

因為肉意個醬放耐咗會出層油，而廚房條友無撈勻個醬就不畀你

個醬本身唔難食，係人既問題

大快活咖哩點會差過大家樂？

好撚難食喎

佢個辣度啱啱好喎係就係鹹咗少少，但次次都因為個咖喱汁加飯

我記得有一次我去大快活食嘢
不過唔係食咖喱食佢嗰個意粉
我屌嗰啲意粉好似我學校啲飯盒咁樣
難食到
以後也不了

咁意粉差唔代表佢咖喱都差

佢個咖喱又係 佢啲咖喱係唔辣啦又淡啦
啲薯仔全部都係粉
垃圾到呢 狗也不屌

淡？
可能分店問題，我食開嗰幾間冇呢啲問題

唔知
總之比我印象真係差到一個點

我鍾意食大家樂多啲
嗰啲肉醬意粉同埋咖喱真係好食好多
雖然啲咖喱真係好辣

認真 我今年食左最少150餐大快活
已經乜都食過晒，勁厭

覺得好夠味喎

其實出面d野食都唔一定有味精
佢d食材唔新鮮,調味唔好咪難食囉

今日先食完咖喱
一片死鹹味

有次食唔落味精系列個蝦仁炒蛋
鹹到差啲腎衰竭咁濟
但有時又冇味到要自己落鹽

可以轉意粉

焗豬扒飯

係咪樓面收入嚟，再攞出去當外賣

大快活真係好多樣都係唔好食

Haiya

食過一次咕嚕肉。do

公道講句
早餐 大家樂
下午餐 牙活
午晚 牙活稍勝

早餐大快活完勝
中午大家樂好d
下午茶各有千秋
晚餐大家樂好小小

其實大快活早餐下午茶都好高質，又唔貴

其實味精係咩味
有冇人形容到
係未即係鹽既加強版？
我只知出街食食完口渴就多味精

但落左味精真係會好食d?
唔係講緊個調味？

最鐘意食係d 煲仔飯好正，其餘野確實比大家樂難食，尤其係個焗豬

咁用hikvision又係想點呢

笑咗

大家樂咖哩一定係垃圾

佢個蝦仁炒蛋同咕嚕肉都幾好食喎

我都朝朝早餐咁濟

食野選擇自由都無？ 你獨裁到咁

Exact7ly, 難得有一間我食完係唔會口渴到仆街嘅食店

好難食喎尤其個飯又乾又硬

咕嚕肉係好食
蝦仁炒強未食過

你轉意粉都得

食唔食關你撚事咩

其實味精好似剩係會令到你口渴冇其他壞處？

咕嚕肉超正

樓主講既其實係缺鹽

人講餸你講飯
九唔答八

佢要講嘅應該係邊款食物

大快活焗豬加咗芝士好食咗

大快活嗰啲先係

Give baby MSG
Better baby

口渴係睇咸唔咸，唔係睇有冇味精

食過一次完全冇味

不過岩我口味, 但見你地話有時會好鹹,

都係食番show me your love飯